一人一套睇到眼濕濕既港產片

早熟

歲月神偷

我左眼見到鬼

流星語
哥哥個套

茱麗葉與梁山泊

每當變幻時

三五成群
覺得阿雞好慘

菠蘿油王子

大話西遊

新不了情

無限復活

金雞

一念無明

烈日當空

棟篤特工
睇到一半已經想喊，哂咗我百一蚊

哪一天我們會飛

巴打識嘢

忘了忘不了

地久天長

何必有我

童夢奇緣

幸運是我
一睇呢啲老人戲真係好眼淺

天若有情 （華dee)

金雞 （真正香港人先會睇到想喊）

十年

阿郎的故事

星願
忘不了

五個小孩的校長

燒雞...死咗呀

周星馳套西遊記

喋血街頭

我都覺得係

籠民

西遊記 仙履奇緣

古惑仔
細細粒死

危城

五個小孩

all 王家衛

呢套正

審死官, 而家香港仲荒謬

點五步

無間道
梁朝偉死個時 播埋d音樂 回憶
真係有d眼濕濕

細路祥
香港製造

帶子洪郎

97 唉

每當變幻時 當阿妙知道魚佬已經結埋婚生埋女，個幕幾心up

新不了情
2046
阿郎的故事

麥兜故事,菠蘿油王子,新不了情,星願

星願

陳果97三部曲同妓女二部曲好正

原諒他77次

一定係阿郎的故事

天若有情
菠蘿油王子

鎗王

喋血雙雄

樹大招風

唔知點解最後個心有啲嘢哽住哽住

半支煙

平實得黎有陣憂傷
特別因爲以97背景

喜劇之王

龍鳯鬥

秋天的童話

同上

諗唔起個名
大概係講80-90年代香港對精神病人的待遇

識貨

有無人識

"自從他來了" ?

癲佬正傳 講真 睇完仲驚癲佬...

幸福是我

記得 香蕉成熟時

拆彈專家

一路向西

英雄本色

絕世好賓

唔只眼濕濕 係up左一個星期

花月佳期
應該無乜人識 江繼威

分手說愛你

真心正，香港都無英雄喇

做兄弟嘅......!!

獄中龍 劉華慘到仆街
當年第一次睇見到奸角真係想打爆部電視

家有喜事

搶錢夫妻
睇到喊

老夫子

春光乍洩
梁朝偉揸住個錄音機喊個到

我咁做，唔係要話俾人聽我威！而係要話俾人聽 ，我冇咗既野可以親手攞番!

識睇

好野黎

監獄風雲1

一獄一世界

頭文字D

再說一次我愛你

一本漫畫闖天涯

法外情

我識呀 楊采妮做女主角

功夫 中国就是帍

常在我心

神仙b夠慘啦，又被人用波省，又被人笠住打

甜蜜蜜
屌一d都唔甜見到曾志偉死左個下我喊到癲左

呢套堅

細個睇依套喊到仆街

太陽像個大南瓜...

十年
自焚嗰part

炒車個幕 😢😢

+1
人肉打椿機

女人四十

低一點的天空

九個女仔一隻鬼

胭脂扣 最尾如花再加首歌

大手牽小手

睇到李治廷細佬知道佢死左係學校跑走個幕喊到癡左線

寶貝計劃 雖然係成蟲 但係臨尾救BB真係睇到眼濕濕

戀愛恆星

視帝祥做痙攣

講反話果到

別戀

係。。睇完好心up

同埋肥貓流浪記

十月圍城
臭豆腐,檸檬死個段, 好多人為推翻滿清喪命

之後睇到孫文講, 「欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦」 , 個下抽搐左

地久天長

張艾嘉個套
細個睇真係喊到收唔到聲

童夢奇緣
最後劉華講嗰句「唔好嬲我啦」簡單得嚟又好鬼死催淚

應該好多老一輩香港人又唔係話好有錢個啲都應該幾有共鳴

吳君如摸戒指痕個part 兩公婆盡在不言中個場口都唔差

呢套戲要重睇個感受先會再深D
特別係劉青雲係泳池同sammi告別果幕

肥貓流浪記
阿郎的故事

Same

睇到一半已經喊收唔到聲

十年

搭錯車

啊郎的故事
半支煙

力王

半支煙
搵唔到HD版黎睇返

笨小孩
呢套野唔知有冇人睇過

龍的心

再說一次我愛你
童夢奇緣

林峰李彩華嗰一套別戀

阿郎的故事

麥兜故事好似有一段講火雞，之前話麥太火化，十幾年前睇依家仲歷歷在目，睇完眼濕濕個心好唔舒服

《浮城》2012，郭富城主演，導演係演浩。講港英時代一個水上人混血華人成為洋行大班既故事。含97hand over。

有一次tvb星期六播，坐定定睇晒。唔算好高質，但中間有d位眼濕濕，好多隱喻，同歷史、時代結合。

老港正傳

仲有張曼玉認屍, 翻轉見到曾志偉隻米奇老鼠紋身果幕

反而睇親哥哥攬住盞燈喊果度都會跟住佢一齊喊

笨小孩

阿朗的故事

每當變幻時
見到個街市拆嗰下真係
陳奕迅搶銀包嗰陣
妙老豆死嗰幕

COCO

雙城故事

愛在別鄉的季節

我們may錢~~我們may錢~~
請用你民的同情心, 投入我們懷裡,
申出雙手~~(申出雙手)

柏林仔
屋企有碟

父子

天若有情

禁錯負評 最尾跳樓個下

童黨2001

金雞
香港版forrest gump
當然差咁啲

呢套我中學個時睇 喊撚到傻鳩咁

掃毒 劉青雲張家輝古元樂嗰段兄弟情

十年
同幾個fd入戲院睇
特登分開坐
有喊到仆街嘅空間

有冇人睇過eason同柏G套《十二夜》?

好難形容果種悲哀

地厚天高 咁大個人未試過係戲院睇到喊出黎

雙城故事

桃姐

癲佬正傳？

現實係

連登仔會問條mk 妹幾錢 曬哂

咁多人講左天若有情
其實旺角卡門都唔差
用埋林憶蓮首激情

金雞真係
仲要加埋mla首美麗新香港
聽到心up

毛舜筠同曾志偉去爛屋搵兩個細路嗰幕

癲佬正傳?

旺角黑夜

神探！

劉青雲信錯人

而且令我記起中學時代既生活
果陣時真係可以好純真咁樣講追夢
反而出左社會就所有熱情都磨蝕哂

監獄風雲

細路祥

女人四十
芳芳姐照顧腦人痴呆老爺

麥兜

老港正傳
毛舜君死嗰幕，鄭中基爆seed鬧黃秋生

神經俠侶

2部西遊記
好有古中國神話味道
但係又笑中有淚

有套唔記得咩名。
講老豆老母離左婚，個仔成日玩鳩老豆唔比佢同新阿姨一齊。
最尾有幕係個仔特登沖冷水涼再去吹冷氣整病自己吸引老豆注意。
有無人記得套戲叫咩名。

魔鬼天使 (葉童個套呀, 唔係徐若瑄個套 )

我都係 呢套同歲月神偷一樣
個背景都係2兄第
我自己都有個呀哥
所以感受特別深

暗戰1

ching識貨

呢套唔係馬拉片黎咩

個套唔係小孩不笨咩(新加坡的)

識野, 葉德閑👍

好似係

三分鐘先生

笨小孩係譚耀文同葉德嫻嗰套

迴轉壽屍

雞就緊係死㗎啦

星爺套西遊記下集

金雞2

激戰

龍鳳鬥

星爺套西遊記上下集

識貨
呢套真係痴線
阿哥最後死左

圍城
最尾個到個女人死咗 .得番個細路係街行
唔知點解流淚就流出黎

喜瑪拉雅星

好好睇

東風破

賤精先生
E神入去救火，播著明年今日果幕

一路睇呢個po個陣都有諗過呢幕
但唔敢講 覺得自己眼淺得濟
Btw生命之花

最尾吳鎮宇係到跑個幕再加埋個配樂真係
睇完真係心up左好耐

星願 任賢齊 張柏芝個套

由其係個細路準備俾人拖入孤兒院
一路叫大輝 大輝 大輝

玻璃之城

波蘿油王子

呢下我都有眼濕濕

十萬火急

賤精先生

全家福
許冠傑 鄭文雅 小彬彬

個女係森美老婆

人肉叉燒細個睇睇到眼濕濕

童夢奇緣：你同我搞返掂佢啊 搞返掂佢啊

mcdull 反映緊香港沉淪

掃毒
張家輝：點解救嗰個唔可以係我呀！！

阿朗的故事
睇過好多次再睇都好心up
"從遠處聽見嘆息的詩..."
聽歌都眼濕濕